[世界大事]Gfriend出新mv冇人講？

有少少失望
歌舞都好普通
同個堆二線女團一樣樣
明明上次moonlight個勢上返啲
可以再轉下風格
但今次又走回頭路

仲諗住睇女團大戰
今次同twice算撞風格
睇黎今次gf俾mmm/twice襟住黎打

麻麻地

慘喇，twice都丢d波仔出黎引下你，
gfriend連波邊都冇

一般 有腳睇下算係咁

點解依團d人個樣個個都一樣？
其他團都冇咁覺

懷疑你有面盲症

泵係強勢，但呢首邊有你講到咁衰
但攞嚟對mamamoo又真係

利申 鍾意mmm同gfriend

我又覺得今次首歌正喎，旋律好易入腦
隻舞易左隊長都有講，希望大家可以一齊跳

一開頭0:15 bingle bangle隻舞黎既喂

打丁吧

有咩好講

都冇人睇

BTW GF 入面好樣衰個條女叫咩名?

收皮啦

又得罪你

嚴智？

睇個人fancam view數排名
sinb-->yerin-->eunha-->sowon=yuju=umji

好明顯你睇錯啦

觀看次數：43,295

觀看次數：28,708

觀看次數：28,373

觀看次數：27,535

觀看次數：21,834

觀看次數：21,663

差嗰少少，sowon, yuju, umji我都打左等號

新歌

始終都係me gus tu同rough 正

繼續兜
合約寫27000
出糧出21000
你都OK既
咁咪一樣囉

屌你老母你好撚煩，係咪好撚得閒

食屎啦，死毒撚

屌你老母係咪我排到你個emji最尾踩鳩到你條閪尾呀

有人發脾氣喎